唔想走啊～

英國呢啲垃圾國家真係狗也不屌 一落機就凍到你仆街 ，周圍又乜都冇

都係香港係最好的城市 agger?

Btw 有冇絲打都係機場相認一下